有無人有d垃圾親戚

班友成班都享用緊納稅人既援助
窮又生成竇
又好興 老豆老母唔出席拜年，浄係叫成班細路黎食同收利是
有咩事就揾我兩老度水
有次仲呃我老母話比人追殺 急要錢
之後又話搞大左條女個肚 要錢落仔
大話連篇 借完唔撚會還
一食飯就要飲酒 公眾場合就大大聲
總之見親佢地就唔撚舒服

屋企已經過濾曬呢d垃圾親戚